點解我仲未收到中銀3988既息

佢唔係8 月8派咩, 第一次 新手問下

聽日再睇下

經銀行買既話要隔一日先會收到

要去分行填表

T+2

要去中銀排隊拎架 過左期就沒收

了解下 什麼是股票先啦 垃圾

息關事？